弊啦

做咩？

jm9

咩

唔講得

想冷靜啲

好驚係真

去聽下歌冷靜下

你煩燃夠未

睇緊劇分心

未阿